###### 玩转金刚>金刚字典>

### 万能金刚号

- 所谓<Strong> 万能金刚号 </Strong>是相对[ 普通金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDSinglepurpose.md)的称谓，即除[ 普通金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDSinglepurpose.md)之外的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)都是<Strong> 万能金刚号 </Strong>
- 形态特征：<Strong> 万能金刚号 </Strong>非c9开头
- 适用设备：<Strong> 万能金刚号 </Strong>可配入不限数量的[ 多种智能设备 ](/LadderFree/A.md)连通使用
- 在[ 金刚网>菜单>商店 ](https://atozitpro.net/shop)里：
  - 所有<Strong> 万能金刚号 </Strong >均属于L2型
  - 所有[ 普通金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDSinglepurpose.md)均属于SSL型
- 价值：<Strong> 万能金刚号 </Strong>可帮您实现：
  - 全球视频资讯，无论何时何地，均可信手拈来
  - 视频既能播放于可移动的手机、平板、PC，又能播放于不可移动的TV
  - 让仅会使用遥控器的父辈们也能播放观看全球视频资讯


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



